月光族揮手區

等出糧就等一個月...
唔駛5mins就清袋...（卡數...生活費）
剛出門時同老婆講話夜晚想找多份兼職 例如倉務咁...當然唔贊成...話小左時間陪佢同小朋友...我知
但每個月真係無錢用...真係要用就靠碌卡（我知唔健康...但生活迫人無計 ）...我知生活都係要過...唯有繼續硬著頭皮撐落去...坐巴士時純粹呻下 如有巴打都係咁既情況...共勉之

你老婆有無做嘢？

無
全職揍小朋友

收入幾多
做邊行

砌稿佬 20K
過多幾年四章了

轉工
要借都唔好禁卡借

廿幾歲過緊呢個生活...
你老婆不離不棄算好

老婆做兼職幫補下可以？

放心
從不現金透支
就算卡數都個個月清...

巴打加油！！我有朋友都係一個揾錢三個食，完全明白究竟有幾辛苦~~

窮人生仔...
又一例證

難D
因小朋友仲讀幼稚園 小學可能好D

就你不離不棄依句
我要繼續努力 難得有女人肯同我捱 係一種福氣

係...中出前要三思
其實我老婆先前有做野的 個B就我老母揍
婆媳關係惡劣 屋細又唔方便請工人 所以老婆自己揍返

收到 繼續努力 謝鼓勵

做邊行 ， 正職唔夠用想秘撈

做pt成日去旅行 成日得返幾舊水過半個月

又係ig post個d 跟你買波買六合彩贏錢個d
講笑...撈咩先巴打？

如果無負擔 ok既 又唔會死人
大前提咪去小d旅行

見到十年後自己 砌圖佬

你個仔幾大?
讀小學就叫老婆去做下PT啦

又係做design!?
趁後生試多d其他野...依行得個鳩砌...無前途的!

我地都係咁諗~要捱多年!
小學學費先見真章~

初初出嚟做嘢頭兩年就係
其實keep住碌卡去填補生活費好易中伏
出街食飯要揀碌得卡嘅舖，但多數價錢偏貴
咁自然洗得仲多咗錢，一直都keep住淨唔到錢

想鬆動啲又有時間陪下屋企咪一個禮拜返一兩日pt
一個月多返三四千蚊洗已經爭好遠